未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（270）

歡迎大家入黎擺低心事

268 269都未爆

嗰兩個係咪唔理佢

理 我以為就爆Post咪開新post
點知係268 黎
但我又聰明識開270

好得意

支持buddy

人工包

推

推Post

料妹 想知你咩性格

好呀

岩岩做完gym

早晨各位

你cls? 出街先黎做gym

Halo

埋仔

Lm

朋友

點解唔開post?

做咩？

垃圾！
中1001開post是常識吧

有人開左嘛

懶人多藉口

唔好踢爆

無啦啦俾人屌

真係多德佢唔少

畢樹

短暫地比少少掌聲自己

來同行！

唔俾你 俾我自己

來光復

仆你個臭街，喉糖都比人話運毒

訓醒推左兩個Po

我咁橙

我寫到手軟， 仲慘過考通識

幾千份 你依家進度係咩

你好

係香港人就要比曱甴拉

德

寫左6個月，仲有22個月

睇完波了

今日仲要考試

咁多人今日考試，明明星期六

大學midterm

等我生日做返D有意義嘅嘢

呢啲日子我幾忙都好會淨一日，淨唔到一日都會淨一晚出黎。唔係會變左好唔尊重另一半。真係出唔到都會預早慶祝同埋講詳細啲點解出唔到。

佢咪淨係成日喺度講嗰個垃圾DJshow 同埋出去拍片 所以我今日唔係好想點樣理佢 直頭係今日唔想應佢 我唔想生日都要等佢應我

好慘，安慰

我覺得係時候要俾佢知道 如果佢再咁樣日日同我講話佢做嘢好辛苦 我真係有一日會頂唔順
我唔係剩係得佢呢一個個男人

真係要坦白講，唔好再屈住自己唔開心，女朋友係要錫唔係好似寵物咁放養，開心慶祝埋呢個生日先啦，有冇朋友屋企人陪？

有朋友

恰陣執嘢出去

完成壯舉
269推到500
268都仲未推爆

笑死

塵仔

Btw 我唔係唔想推爆你個post但係大家過咗新post傾之後就唔記得咗舊post

等我做56k forward過嚟先
真係好得意呀

小埋

永遠無條件支持bitch絲

第一次出現咁既情況

塵塵我學你教我嗰樣嘢：愈理佢 佢就愈蝦我

係

所以咪當佢冇到 算

等我示範下
上面係浮雲 我而家唔理佢

浮狗狗

佢一個鐘頭前wts我
我好唔好禁入去已讀佢

今晚有冇準時同你講生日快樂呀

琴晚凌晨12點*
語音輸入on9左

有 不過之後佢講完句生日快樂之後 佢就同我講佢又好攰

好似有不過好敷衍

大家好
啱啱瞓醒上嚟say 個 hi

好虧

食嘢未叁妹

未肚餓

所以我諗緊好唔好已讀佢

日L日都同我講話佢好攰
佢今日第一句都同我講佢又要出去做嘢好攰

想你想你 也能成為嗜好

嗨嗨

睇黎大家都好有經驗，a5巴好快變O6巴架啦

你喺邊？

你係資深有經驗

用得好好

七妹小心

加油

又牙醫又中醫？

今朝睇牙醫整返個固定器
而家煲中藥飲

你痾3次以上就變左唔好，我中醫講。

已讀有q用咩，一係就話佢，一係你就繼續好似以前咁就哂佢

嗨

正常俾你排毒，唔係要你屙到脫水，屙咁多次緊係唔好啦，落藥太重手

樓上點解可以全年都裝修緊

要唔要我幫佢裝修下

市道唔好經常轉換業主？

禾

上網睇呢隻藥可以醫肚痛 希望有用 呢排成日肚痛

下 你自己執？

好無聊 唔知做乜好

食左好多了

BB

食過冇事就好，中藥唔好亂食，你明架啦

嘈到係咁醒

公屋

今晚我要見到大家都安全

唔記得左食晏

咩料呀 cls

點解咁誇張

飯都唔記得食

食飽了

中醫都要搵個夾你

真

hello 咁多位

早你個晨

出緊去

我好想飲凍撚茶！！！！！
但係！
唔！飲！得！

飲 飲到個子宮爆炸都照飲

大家今晚點名啊

屌你
好想飲呀！！！！！！！！！

忍下口啦 m痛好辛苦

有d人飲凍野都唔會有事 好羨慕

嗌咗熱奶茶
好想飲凍檸茶呀！！！！！
又唔記得攞止痛藥

真
我唔飲都出事

唔記得啪番粒止痛藥先出門口

需要暖暖的手搓下肚仔

我都係

召喚媽咪

想4
做女人好痛苦

慘
嚟完m先飲啦

媽咪

真 每個月都要食止痛藥

係咪早睡早起就冇咩M痛？

攬返 快啲去買

唔係
係要：
唔飲食寒涼嘢
早睡早起
做運動
飲食作息定時
心境開朗 避免壓力

都仲係會痛
只係冇咁辛苦咁解
睇運氣

唔怪得我女朋友冇咩事
佢係黎M前3粒鐘痛到黎m為止。

每個月淨係痛果三個鐘？

好似係，可能早睡早起好處

壓力應該係一個幾重要嘅因素

唔關事 每個人都唔同 有啲就算食凍嘢都唔會痛 有啲唔食都會痛

唔關事
體質問題
我以前都唔痛
呢幾次好痛
痛到郁唔到

我次撚次都痛

唉cls

成日食藥都唔係好事

平時飲少啲凍嘢啦

少食
唔鍾意
但係有時頂唔住

凍撚茶

頂唔順就食啦
平時唔好飲咁多凍野

過黎

教緊最後一班了 就快歸西

又隱隱作痛了
驚

飲少啲啦

訓左 太撚眼訓同悶

次次一瞓醒就好想叫春

女朋友跑到就喘死 心痛
屌你老母死黑警

我都係偷人哋啲sticker用

大遷徙

俾唔到路線佢走

楚楚叻叻

通常如果問另一半或者同另一半講呢啲好痛
佢都淨係識得叫你飲暖水

又唔聽電話 屌

可能而家聽唔到

我又覺得冇問題
的確會唔想飲熱水
提一提我幾好

咁當然都要氹下嘅
不過俾著我都唔係好識

可能未得閒啫唔好自己嚇自己先

聽了 冇事

咁就好了

但未安全...

即刻個胃炸裂 受唔起壓力

今日好怪 似想趕曬人去愛丁堡
所以愛丁堡都叫咗人走

叫佢儘快換衫啦

胃藥？
抱下麻糬仔？
沖茶飲？
寫下嘢都好
搵啲嘢做下

問題係愛丁堡都叫佢哋提早走仲要係突然間
維園外面又搞到咁

唔緊要世界係殘酷嘅
我矮過你

飲涼茶？

維園突然放tg
然後趕曬去中環金鐘
再叫停遮打
逼你去愛丁堡

會唔會仲痛

去緊同老豆慶祝生日

我矮過你地

我175

Fuck the popo

相信大家無力感好大，廢話唔多講，攬

派發free hug

有策略地玩你

又有不反對然後又唔封mtr就係引你入去
正正常常如果呢個係舊年嘅一個維園集會點會用tg
而家就係維園集會都要製造用tg徦家
趕你去一個位然後提早收檔捉曬你

睇黎似係

佢又同我講好攰呀救命
我真心生日唔想聽到呢啲嘢

啲催淚彈

如果逼到和理非變晒勇武咁點算

攬住佢

堡主

佢wts同我講
佢今日又拍左片話佢又要坐遊艇出去做嘢

難啲...

可能會更好
以暴力打柒popo

都係同你吹下水姐

入南區

佢男朋友真心唔掂，魚魚生日你會唔會去做24小時野？

點敢

見到你地報平安就好
點名師今日無限free hug

你點

Where r u

無可能
講緊有勇氣打狗嗰種勇

我讀小學已經打過

家姐係女巨人

老母俾嘅我咪做

我唔畀 你單手畀人夾走

我做得多運動高姐

高過我 善霧

傻啦我賭埋條命同你講冇撚可能

細佬你矮我幾多先

練！

唔好比佢知就得

拗手瓜拗贏我先

我單手夾走佢

我保護佢

夾哂你兩個

矮少少

打撚死你

我打左好多年拳

咁我出包

真正想夾果個係你

我竟然輸左

book定更衣室

難啲
出都出唔到門口

學埋遊繩

下次同你拗
我一定贏

我玩左包剪揼好多年

你地好色色

我唔驚你的

cls

why

佢拗你果度

你咪試下

而家出面點
下就我去到維園就放TG
我咩都無就番左家

浮仔好惡

家姐

岩岩cwb又放左一輪
Mk都有一堆狗

終極核彈：防暴毆打消防員

放題

大家無事嗎

彩英哥

危

Diu 我都唔知睇咗啲乜撚留言
Passion目the stand都有大量blue object
睇到灰火

大家係咪都到家啦

計返20%會告都有成60個

塵埃巴

飯！

唔知你記唔記得我
你上幾個po打左好多嘢俾我
其實個個人同我唔係情侶
但佢有flirt我
但又對我好冷淡
我應該抽離定繼續做朋友

因為佢哋先得閒留言

做乜

上水報個到
熄一陣登 勿念

冇人念

U bad bad

佢bad

How bad

淋水

我念

浮仔洩

佢抵恰

衰到呢

佢衰

你衰

餃

楚豬

仲有3分鐘
上水未

唔知而家係咪越黎越多人變冷感

點會

呢度都有人唔知今日有遊行啦

冇撚左好耐

咁係本身冷感

推到上晒熱門都唔知？！

我起佢底 佢不嬲都唔理
淨係講冇朋友啊講買衫呀咁

佢仲問放假去邊

羊羊！

大家

？？？

咩咩你好

楚楚

Hi

星星你好

Halo 以為你都要發洩

冇力了

再攬住

瘋狂傳播正能量

又要摸肚腩了

喵！

死開啦毒撚

ok

我有臭手

喺你樓下等你
想食嘢

油頭

唔要你了 你同人玉女心經

唔辣的

利要輸了

All in未

All in對面

抵

生活好

同你

猁

和到

燈贏了

絕殺埋

可惜我對香港仲抱有希望

睇來今年生日 又要自己一個過

幾時

on撚9

幾時？

月底

你想唔想我地同你慶祝？

如果當初我早啲入post就好
我都想有人陪我慶祝

下年

好嘢

why有負評

幾定你 幾時

正左 見唔見到

點慶祝先

多謝媽咪

食飯你既

你想？

下年九月
所以有排慶祝咗上面巴打先

巧呀巧呀 洗唔洗比個驚喜佢

有咩計劃

先偷偷地引佢自爆先 再秘密咁準備

好提議我要點幫手

你引吓佢自爆咗先

個女仔嚟

佢幾靚的

問佢係巴定絲先

你見到我咋

你想唔想傾下計呀 等我地陪下你 支持下你

靚女奇仔

賭一包檸菜係巴

講緊小妹？

小妹靚啲

賭檸茶ok

女神浮

問啦咁

心理醫生有無義診㗎

見真身先連登個個都係有鳩絲/無鳩巴

靜靜雞話你知

真 我醉令

用友情義診ok？

真 唔係個個都好似小妹咁誠實

魚b先係

今日睇住兩個細路俾狗咬
我地三個都係弱雞絲 對家有8隻
我地唯有跑走我覺得自己好無用

晚晚都瞓唔到
成個人都好驚好depressed

你想點

有冇聽到名
點解得你地5個

出來成班hehe

無辦法啦 絲就係咁

你都似係有鳩小妹

不如去睇下啦

正

唔洗人地保護自己已經好好㗎喇

唔係

禾第

支持奇仔

無錢。。。。。。。

好耐冇見

你講我聽

德仔俾

咁好啦
我諗我係

我地三個fd 嗰兩個小朋友有幾個fd架 嗰陣佢地四方八面咁走 我地只係見到兩個小朋友俾狗咬嗰陣好少人 得我地幾個

奇妹！

我地可以tg傾下呀

我好靚

我呢

你好Man

免費。。。。

多謝

我地忍住喊咁跑走左...講真 我真係唔想dum低佢地 但我地太廢

每個人做得幾多得幾多
唔洗太自責

我地三個一齊上都打唔贏fg犬

佢朋友會搵幫手的

情緒支援都係tg傾計
佢仲要無覆我

屋企床上要人報到！

沖涼先

奇妹係奇行種

嗰心好痛 見到d細路俾犬禁低

唔洗太自責唔係你嘅錯

我會唔會太誠實

d細路驚到聲都無出 我想知佢地咩名都唔得

咁慘 我諗都多人搵佢既

德仔

我去左你張床了

來了來了

出左黎咁多次，每次返到屋企都比失敗主義插好撚抑鬱🥴

hello

羊煲唔得
羊扒好正

54k定唔想理我

都未完何來失敗？

飯飯

攰了 各位早抖

我未食過羊扒真心
下次試下先

講真啊 見到咁多手足比人拉，好撚嬲好撚無力

咩咩早唞

早抖

即係羊架

Hiiiiiii

早抖咩妹

早抖羊仔

我鐘意食羊 愈羶愈正

Hello

羊架仲好食

當你無能力幫佢地既時侯
代表範疇唔同咗
應該著眼去點代佢一齊繼續追尋理想

搵唔到野會成日諗 未搵到唔心息咁......

咩哥

女仔唔好啦
保護好自己好過

只係食過一啖

小妹真絲唔係仔

無撚有錯...

有鳩絲confirmed

位置有咩唔同

真絲啊頂你

唔搵就會出現

好啦信你

羊架是近胸的骨，看起來一排排的很像一個個架，所以叫羊架 by yahoo ans

肋骨？

拿

有見過但一直認唔出叫羊架

可能係

點解要貼圖

佐仔消失左好耐

有心無意

返左香港多街出左嘛

佐仔

沖完涼

即刻餓

開始眼瞓

未訓既你

真我係咁恰著

搶！

一樣 切骨 同無切嘅分別
都係羊鞍

直接去瞓啦

岩岩做完功課
係枱訓著

I see好似無切方便食啲

每日任務

快d上床啦

未到deadline 都唔理反正仲有一日好似係

沖涼未

我仲要開風扇

絲打受唔受溝

好焗不了

diu

受牙

未瞓嘅咪入嚟傾吓計囉（271）

德妹

1001

1001會成為有錢佬

1001會變靚仔

1001會有大把女溝

1001係最勁